HUNTER×HUNTER 367 情報

368.行凶

酷拉（但是所需時間有1個多小時啊，緋紅之眼已經快開了3個小時了）
扣450日壽命

旁白：小強“I”進軍中

奧伊特把用蟑螂的身體看到的情報記在筆記本上

奧伊特（馬拉楊的念獸是類似恐龍一樣的怪物……！）

奧伊特（房間中有警衛兵&協會成員18名，隨從6名）

奧伊特（已經超過指定人數的15人以上了，恐怕是因為把他姐姐的警衛兵也動員過來了）

奧伊特（如果擦測沒有錯的話，這樣莫莫澤的房間裡應該有6名負責監視的警衛兵）

巴比（果然，就算用“圓”也不可能連她的筆記內容都偵查出來呢）

奧伊特翻過筆記的一頁

酷拉（翻了一頁……這是說明她已經成功調查了一人的信號）

酷拉（首先，應該已經判明了馬拉楊那邊的構成人數）

酷拉（但是所需時間有1個多小時啊，緋紅之眼已經快開了3個小時了）

酷拉（比起壽命，肉體的負荷更為麻煩啊……）

小強朝著下一間房間移動

奧伊特（接下來……是12王子的主寢室……！房間好暗啊……是不是根本沒人在啊……？）

小強眼前的光景讓奧伊特說不出話來

床上的莫莫澤身上壓著一個男人

奧伊特：不可以！ ！ ！快住手！ ！ ！ ！

奧伊特：莫莫澤王子快要被殺掉了！ ！ ！快阻止他！ ！ ！

酷拉：王妃請冷靜！ ！

酷拉摟住奧伊特的肩膀，想讓他鎮定下來

酷拉：這裡是王妃的寢室，應該是太累了做了噩夢吧！

酷拉（巴比邁納還在這裡呢，他還沒有猜到你是能力者……！）

奧伊特甩開酷拉

奧伊特：現在可不是考慮那些的時候啊！ ！如果你不去阻止的話，我就親自前往！

酷拉：我知道了，我立刻就去確認

酷拉：比爾！快聯繫1012號房間，確認莫莫澤王子的情況

巴比：不是上位王子的所屬兵，交換台那邊是不會幫你接通電話的哦，還是由我來幫你們說話吧